吳呼籲特朗普勿做總統，因為下屆他78歲太老「會影響判斷力」

拜登食開幼幼心境較年輕

食屎啦

放心 佢今屆會做到

咁拜登......

我真係唔明點解民煮黨粉永永遠遠都鍾意癲倒是非、唔講邏輯
太老？ ok 我覺你個point岩 咁拜燈呢屌你老母

重有兩件呢

一睇條撚樣個樣弱智嘅都知咩事

糟bye今年幾多歲嘩

登伯今年78歲。

好耐無聽，即刻取消左訂閱